+0. Создать структуру проекта.

+ 1. HMLT разметка.
	+ 1.1. Создать холст.
	+ 1.2. Создать 2 инпута сверху.
	+ 1.3. Создать увелич. и уменьш. shapes per sec.
	+ 1.4. Создать увелич. и уменьш. gravitation.

+ 2. Фигуры.
	+ 2.1. Создать одну простую фигуру (круг).
		+ 2.1.1. Создать случайную генерацию цветов.
	+ 2.2. Создать падение сверху.
	+ 3. Создаем генерацию случайных объектов.
	+ 4. Щелчек на по фигуре уничтожает фигуру.
	+ 5. Щелчек по лебой области холста создает фигуру.

+ 3. Кнопки
	+ 3.1. Увеличение и уменьшение shapes per sec.
	+ 3.2. Увеличение и уменьшение гравитации.

+ 4. Вывод значений в верхние инпуты
	+ 4.1. Вывод количества фигур на холсте.
		+ 4.1.1. Прибавлять созданные фигуры.
		+ 4.1.2. Вычетать фигуры которые опустились ниже холста.
	+ 4.2. Вывод общей площади фигур отображаемых на холсте.
		+ 4.2.1. Добавить формулы подсчетта площади фигур.
			+ 4.2.1.1. Круг.
			+ 4.2.1.1. Элипс.
			+ 4.2.1.1. Треугольник.
			+ 4.2.1.1. Пятиугольник.
			+ 4.2.1.1. Шестиугольник.
			+ 4.2.1.1. Произвольная фигура.
		+ 4.2.2. Вычитать площади которые опустились ниже холста.





